一晚買75張券與泰女擲骰仔 兩警放蛇五次 玩揸胸遊戲17小時始拉人

2019年01月30日

一晚買75張券與泰女擲骰仔
兩警放蛇五次 玩揸胸遊戲17小時始拉人

警方去年6月在涉案酒吧拘捕多名涉與客人玩「揸胸遊戲」的泰籍女子。

【本報訊】尖沙嘴一間樓上酒吧去年世界盃開鑼前夕聘泰籍吧女與酒客玩「揸波遊戲」，酒客可憑換領券與吧女擲骰仔，勝出可揸吧女胸、臉貼吧女胸，甚至讓吧女臉貼酒客下體。有探員個半月內五度放蛇，獲吧女邀請：「Let's play揸波game！」放蛇警五次行動在吧內「玩樂」共約17小時。案件昨審訊，放蛇警坦言有揸胸，否則會惹懷疑，「冇理由唔揸」。辯方指警員用公帑放蛇，分五次行動，每次長達四小時，質疑放蛇動機。

記者：陸羽平 鄭語霆

相關新聞：辯方質疑揸胸非賣淫

女被告嚴慧嫺被控五項管理賣淫場所罪。

中國籍酒吧負責人女被告嚴慧嫺（47歲）在九龍城法院被控五項管理賣淫場所罪，指她在尖沙嘴柯士甸道業廣商業大廈101室新泰皇酒吧內犯案。控方案情指警方有組織罪案及三合會調查科去年3月至6月間，執行代號「飛沙」的反罪惡行動。兩男警去年5月6日首次到酒吧放蛇，由自稱負責人的嚴招待，問：「使唔使搵兩個泰妹陪你哋玩？」

嚴安排兩名泰女陪坐，並邀放蛇警買券，每張20元，憑券可揸吧女胸一次，或讓吧女坐在他們身上。放蛇警先後付1,500元買券，由午夜12時玩到凌晨4時，其間吧女常捉住他們揸自己胸；嚴又叫他們以券當貼士。嚴在兩警離去前說：「下次嚟之前記得搵我，我留定啲大波靚女畀你哋揸。」

兩警之後再光顧三次，均由嚴招待，吧女都叫他們玩「揸波game」。警員曾表示欲給現金作貼士，但嚴拒絕，稱要避免遭警方擒獲。至6月22日晚上11時半，兩警聯同三男一女同袍再光顧，嚴安排八名吧女玩「揸波game」，一名放蛇警先離開。翌日凌晨近1時，一名高級督察持搜查令帶同其他警員到場拘捕33人，包括26名泰女，撿獲7.3萬元。八名有份陪警員的吧女被控為不道德目的而唆使他人及違反逗留條件罪，判囚兩個月；酒吧持牌人及租戶不夠證據檢控。被告警誡下否認指控。

警：冇理由唔揸

警員吳志林前日供稱已取得上司同意在行動中觸吧女胸，為免惹懷疑故「冇理由唔揸」，遊戲過程中有時更會主動觸碰吧女胸；又解釋酒吧多營業至凌晨，為免遺漏有價值證據，故逗留三至四小時。打扮中性有份放蛇的女警陶麗瑩昨供稱，八名吧女梅花間竹地坐在六名警員中間，當晚她和男同袍玩一模一樣的遊戲。陶亦稱，上級指令他們不可與16歲以下女子有身體接觸，也不可誘使他人犯罪，搜證成功後可停止不恰當行為。嚴其後被裁定表證成立。案件今裁決。

案件編號：KCCC3277/18

上一則
上一則
今日提醒你：帶愛回家慈善音樂會

下一則
下一則
辯方質疑揸胸非賣淫

做女人真係好，比人揸下波就搵到錢。我都想比人揸下j就搵到錢